{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_048363",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://myrealtrip.com/accommodations/stays/1080720?place[place_type]=GID&place[gid]=1080720&place[latitude]=34.8129592768&place[longitude]=128.3865436729&checkin=2023-12-03&checkout=2023-12-04&adult_count=1&curation_type=ALL",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "통영 아스라이펜션"
    },
    "text": "この宿はビーチを間近で見ることができる海の眺めを提供しています。 目の前にはダルレ公園があり、ケーブルカーやリュージュで楽しむこともできます。 西湖市場、中央市場、東弼港とも隣接しており、様々な観光地を楽しむのに最適な場所です。 この夏から始まる宿で、チェックイン時間は15:00で、チェックアウトは11:00です。 未成年者は入室できず、基準人数を超える場合は追加料金が発生する場合があります。 ペットと一緒の場合は、ペンション内のペット入室可否を確認してください。 青少年の男女同室での宿泊は禁止されており、次のお客様のために入室および退室時間を守ってください。 客室及び周辺施設の毀損や紛失は宿泊客の責任であり、客室内での魚や肉を直火で焼くことは許されません。 また、客室内での喫煙は禁止されており、他のお客様に被害を与える娯楽、飲酒、高声、放歌、または喧騒な行為はご遠慮ください。 リアルタイム予約時に二重予約が発生することがあり、ペンションの期間が確定していないため料金が誤って反映された場合、自動予約がキャンセルされ、正常な料金で再予約することができます。 メゾネットタイプの場合は、児童や幼児と一緒に利用する際の安全に留意する必要があります。 バーベキュー場は18時から23時まで利用でき、炭とグリルは追加料金があります。 コンビニは1階にあるので便利に利用でき、ペンション内に最大11台まで駐車できます。 海水浴場の近くには統営公設海水浴場があり、統営山陽スポーツパーク、統営灯台釣り公園、堂浦港、統営遊覧船ターミナルなど多くの観光地を楽しむことができます。 客室情報では202号は貯水池の眺め、204号は山の眺め、302号は山の眺め、201号は海の眺め、301号は海の眺めで、最大2人から最大8人までご利用いただけます。",
    "QA": [
        {
            "question": "この宿はどんな眺めを提供していますか？",
            "answer": "この宿はビーチを間近で見ることができる海の眺めを提供しています。"
        },
        {
            "question": "宿の近くにはどんな観光地がありますか？",
            "answer": "宿の近くにはダルレ公園、西湖市場、中央市場、東弼港など様々な観光地があります。"
        },
        {
            "question": "チェックイン時間とチェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックイン時間は15:00で、チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "未成年者は宿泊できますか？",
            "answer": "未成年者は入室できません。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に宿泊できますか？",
            "answer": "ペットと一緒の場合は、ペンション内のペット入室可否を確認してください。"
        },
        {
            "question": "客室の毀損や紛失は誰の責任ですか？",
            "answer": "客室及び周辺施設の毀損や紛失は宿泊客の責任です。"
        },
        {
            "question": "客室内での魚や肉の調理は許可されていますか？",
            "answer": "客室内での魚や肉を直火で焼くことは許されません。"
        },
        {
            "question": "客室内での喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内での喫煙は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "宿では何台まで駐車できますか？",
            "answer": "宿内には最大11台まで駐車できます。"
        },
        {
            "question": "宿の近くにある観光地は何ですか？",
            "answer": "宿の近くには統営公設海水浴場、統営山陽スポーツパーク、統営灯台釣り公園、堂浦港、統営遊覧船ターミナルなど多くの観光地があります。"
        },
        {
            "question": "どの客室からどのような眺めが楽しめますか？",
            "answer": "202号は貯水池の眺め、204号は山の眺め、302号は山の眺め、201号は海の眺め、301号は海の眺めで、最大2人から最大8人までご利用いただけます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 563,
        "QA": 417
    }
}